其實1999年出世同2000年出世嘅人有咩分別

真心想知 好似好模糊

大一年嘅分別

早一年踏入中學生活 生活狀況同世界觀可以有好大差異

90 00 10後都狗屎垃圾
不用分那麼細